趁年輕 想盡地搏一次

講返啲背景 小弟上年大學畢業 12月先正式做左份full time

到今日都只係做左8個月左右 一生第一份full time

同事 上司都對我好好

係呢一個半月入面 因為成日發夢攪到病左 已經請左好多次病假 上司都因為咁承受左老細比既好多壓力

呢份工其實我好想繼續做落去 一黎同事上司都好好 二黎呢份工好獨特

但係！

好對唔住 我考慮左一個月 亦都準備好辭職

原因係 我好想好想趁住年輕 為左香港盡全力地奮鬥一次

我唔想比自己隔左5年又後悔多次

雖然好多人都話 我無左經濟能力 點樣長期抗爭 支持革命

但我都諗得清楚架啦 唯有節衣縮食 唔係夢遊就唔出街

家中兩老都話我要為自己前途著想

我既前途 咪就係香港囉

香港無前途 我又點獨善其身？

唔知我撐到幾耐 但我唔會後悔

呢刻會令我後悔既 只會係革命失敗而我無盡力抗爭到最後一刻

咁多位手足 我地打CS戰場上再聚

光復香港

時代革命

光

復

香

港

時

代

革命

多謝你，有需要請攞飯券現金券唔好怕醜，大家都是愛香港之人，四海之內皆兄弟，有難必幫。

唔洗發夢既日子 炒下散過日晨 當搵小小買gear都好 同埋唔洗餓死先

我冇嘢講

多謝手足 但仲有好多中學生大學生讀緊書 佢地比我更需要幫助

我要罷工

諗清楚呀
長期戰線 唔洗咁快就all in

罷工好啦，目前其實唔需要衝擊架，集中火力屌佢搞恐襲、勾結黑幫啦

我勢弱言輕

決不虛作無聲

一個月通知期間 照罷佢老母

你嘅前途 = 香港前途

光復香港 時代革命

All in架啦 工無左第時再搵啦 場仗輸左就唔知要等幾多年

大家既前途

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

良知同公義 比起金錢高貴得多

support

我自己好反對
首先
無錢就無準備
無準備就無得打
其次
為兵者
必需心智體謀計
唔出街，就唔知地形時勢人流
唔返工，就唔識點係狗狗面前放低自己支鹽
唔行走，體力就會大幅下降

好工，好上司係好難有架
你可以發小次夢
甚至發夢唔上裝等人送或者回收(我自己回收左成副都試過)
其實都無問題

你要計唔係計一個月
黑人人權運動，係講緊幾年先搞掂
你唔通幾年都係咁？

呢啲我都考慮過 出街都盡量唔用錢 多謝手足提醒

巴打你好型
加油 無飯食我地比飯錢你

等佢炒你啦
拎多一個月人工

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

搵份part time番著先

如果揀我無得發夢而後悔 定辭左職而後悔

我揀前者 好固執 應該會比人屌我太投入

辭左了我都

仲有啲中學生 10幾歲仔女仲更加需要 手足有心

加油

工好易再搵過
小心保護好自己

推

諗住搵啲free d既炒散做住先

尊敬

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

好感動
是香港欠咗你

唔會架 自己決定自己負責

好想喊
搵份返一至五既full time
星期六日先出黎得唔得？

有錢銀問題真係出聲 唔好怕醜 好1多香港人唔敢出力但大把錢可以出

冇ft咪做住pt先囉
Fresh grad抖半年好平常姐

Um...個人認為啦 可能我入世未深

始終返full time好困身

手足
推呀

巴打唔好! 好多時運動都係星期六日舉行
倒不如賺佢D錢, 買物資比前線仲好
現實歸現實, 做住份工拎埋BOUNS 先走, 至少保住自己命根
唔好過份浪漫化現時處境
但無論點, 我支持你決定

我都resign咗

唔怕啦屌 你老細睇好你 即係你都係醒目仔 完左呢件事實搵得番好工

多謝巴打
唔知講咩

星期一至五多休息，番多d工

香港必勝

唔關事，係巴打你為自己設左限制
邊個話發夢就一定唔可以番工， 冇抵觸
如果你個個星期都衝，體力不繼，
咪有時做下後勤買物資，有時有體力先衝

呢2樣野唔係2元對立，而且你分d時間做後勤買物資同分配運送物資，甚至和理非咁行，都冇人會怪你

巴打 小心, 要諗得周詳

小妹啱啱今日做咗一樣嘅決定😀

我係香港人啊hi

唔係話阻止你quit
但係你當返工係回氣
好似呢個po個巴打咁

有冇手足而家將返工當黎休息同回氣

始終經濟基礎都好緊要
呢場仗隨時係打成年甚至更耐
但係你決定做咩呢度d手足都會支持你
有咩需要開聲 金錢上 或者介紹工俾你
加油呀

唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

gchi

我都知唔會有人怪我 但我真係好硬頸
我會自己怪自己

我都同意，咁番工d錢用黎買裝其實都係幫到好多手，發夢又唔一定係weekdays，weekend仲多

醒唔醒目我唔知啦 但我想做個實踐良知 彰顯公義既人

同樓主一樣

呢個運動正正就係喺我最年輕最得閒嘅時候發生
如果我唔出去夢遊，我第時老咗一定會後悔
無野阻到我，窮都唔可以

加油！！

巴打加油，暫時我仲未放低份工，不過如果比人炒左就唔會搵工住

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

支持你！

前線物資站心聲

我都係fg

全職發夢，希望夠錢食飯買gear

6月中開始無返工 打散
日日屋企瞓覺發夢

8.5 三罷

第時我哋革命成功之後，如果你搵唔到工，我推薦你，我話嘅。

兄弟加油。

加油
(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

支持

major 咩科
睇下有冇工介紹你

多謝咁多位手足

我唔會令自己後悔

時代革命

好攰

無下次，因為5年只係上次
黎緊係唔會再有下次，再有5年
2022年香港會徹底淪陷

支持你
有咩要幫手記得出聲
連登一眾巴絲都會幫手

光復香港
時代革命

總之唔好送頭呀

最近搞緊和理非活動
可以睇下成效，再決定辭唔辭職

多謝

你嘅目標係去到邊先
爭取到撤回為止? 獨立調查委員會?
真普選?
我怕一時三刻未必達成, 反而連累咗你前途

需要經濟支援出聲
多謝你地肯上前線

加油，相同經歷，上司都係藍絲，但我就忍下去課金比班細既有啖好食，為左佢地為左香港，一定走

香港人加油！！

巴打

我都返少咗好多日 老細都有屌我 佢政治冷感
寧願返少日出去 人多一個就一個

Yes,721個道德高地要好好發揮
要和理非終極大升級行動
勇武巴絲先抖抖

都有諗過 所以最後最後決定會係8.5

樓主不如放假先出黎，始終係前期抗爭

返下pt 先啦
錢要賺，pt比較彈性！

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

這一代的年輕人辛苦了

光復香港 時代革命！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

啊 同埋依家份工返shift 雖然有得調假

但始終唔方便

革命唔係一時一刻可以做得到 尤其我地面嘅係中共呢個咁勁嘅極權 連美國都未搞得死佢 何況係香港呢個地方呢 人愈大包袱就愈大責任就愈多 呢個係必然 你放棄自己嘅未來唔等如可以對香港嘅未來有幫助 現實係殘酷 手足 你要努力自己嘅未來對自己有承擔 向住社會嘅上層爬 由社會嘅上層改變呢個社會比由下層容易 信我你發一個月發少幾次夢冇手足會怪你 而香港呢個局面亦唔會咁快有改變 由你返工嘅環境開始散發革命種子亦係一大助力 我地需要嘅係香港愈黎愈多人支持發聲同行動 並唔係你自己放棄你嘅人生去支持呢場運動

respect

向樓主致敬
光復香港

我都過緊唔係夢遊就唔出街嘅生活，其實幾好，夢遊完好攰，可以多啲時間休息，平日就幫手做文宣圖，六日就發下夢咁，係就係冇咗收入，但為香港，我真係去到盡了

加油支持

到你坐緊果時，我會盡自己努力去忘記你

幾時你幾時比人拉同叫乜水我都唔知

補習啦，幫人私補
or 功輔班
順手教細路 正確思想

香港人加油

如果唔返工 得閒嘅話
就睇吓書學下英文增值自己
總之咪鳩Hea

樓主我真心好欣賞你
背景同你差唔多
但我承認我無你呢種勇氣

I know that feel bro

光復香港
時代革命
清算曬班離地中產狗就係真香港人既未來

欣賞

撐你呀ching大家都無業中

頂住啊手足

搵hea D既ft?

或返工出糧 買靚裝比前線 都算係出力

首先十分感謝你為香港付出

但係...
打仗打補給
唔好斷自己條補給線咁笨呀
冇補給嘅兵歷史上往往急於求勝而致敗
要作長期打算呀

巴打加油

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

唔好意思借個位
新戰略

我最憂慮暴徒會做的事情：搞到警察崩潰

兄弟 有需要就出聲

Um...無左份工會唔會係放棄人生 呢一刻我又未有答案
但我唔想老黎果時先後悔 無搏盡

無錢個時要收八達通，okay?
唔該你呀

翻工hea做，甚至唔做

巴打我好羨慕你

多謝你 支持你

多謝你但都要顧自己身體

巴打唔撈都要搵個part-time 啊 始終場仗唔知要打幾耐

專重樓主決定啦
但贏佐場仗之後
可唔可以比大家幫你搵返份工
我返緊果到都幾好架

多謝你

一齊奮鬥

光復香港，時代革命！

多謝你嘅付出，我哋一齊撐落去！

認真 冇需要辭左份工住
佢要講乜咪當佢唱歌
有糧出咪得閒番下當做pt姐

失業
請叫我 全職抗爭師

支持你 多謝你

唔好啊 唔係個個都要一樣架

巴打 可能我唔同你啦 我個膊頭嘅重擔唔係話放就放 我都想搏盡 想沖到最前 但... btw 有咩需要出聲啦

一齊頂撚住啦，我信香港人會成功㗎

我都慶幸自己屋企唔等我養 我可以食自己

Push

多謝！

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

革命失敗可能大部分人如常返工放工。革命成功可能老解落呢鎮壓，之後你想反工？？sor你老細走左佬。所以做嘢要諗下後果，依家係攞緊香港前途尼博。五大訴求真系缺一不可？香港前途要點行？做之前分析前因後果，並唔係一味去到咁盡。到最後蝕抵會變成自己。

支持
光復香港！

有需要即管係到講

［突發］730行動代號：山竹殺到黎 • 返工3.0

唔好意思 阻阻大家 用少少時間幫手report開義士大頭相既page同fb
[整合］［後勤戰士急入］

巴打珍重

睇到想喊
加油

師兄 後悔做錯 都總好過後悔無做到
respect

返炒散啦 幾時返工自己決定 射波搵人頂更又易 又可以賺返小小交通食飯錢

倒不如…

如果真係鎮壓 我呢個無業遊民甘心做企第一果個

都係果句 我唔想到無得搏既時候先後悔

Btw 又甘又尼又系 循例嘈醒下伯母

True 大家都要加油

push

真心建議你留返份工 如果辭 都炒下散

有時間多讀書 光復之後都係要搵食嘅
老兩輩嘅「左仔」而家成為廢老
教會學校冇抗爭嗰班 做咗「社會賢達」

我哋成功咗之後都仲係要今日嘅細路撐住
記住今日all in咗 之後對比冇抗爭冷漠嘅人
人生路上有排追

光復香港 時代革命
巴打，請愛惜有用之身，打呢場長期既仗

其實我尊重你既決定

亦都好多謝你

不過⋯ 等佢炒你⋯ 會唔會著數D

不過要諗定封 Ref. letter 點攪

上司咁好， 應該都有路數介紹既

加油

抗爭融入生活呀

你出街唔用錢
同無收入係兩回事

無好既心理質素
人就會好難多方面思考
亦好難樂意同主動去參與群體活動

我重申
唔好辭職
我地依家可能唔係
烏克蘭
而係非裔美國人民權運動
一玩，係玩成幾年，甚至十幾年
唔好因為你自己發夢多左就辭工
你應該係叫其他人代你發夢
之後自己休息

佢炒你先都未遲

尊重！！

好老細難求

之後俾你遇到個深藍

就死了

要好好諗啊巴打

我會架 會炒下散幫補下

加油 撐住

多謝你！要一齊加油

好尊敬你

光復香港！

趁年輕夢一場

但不被捕ok?

前同後個氣氛好似平行時空咁
上完好難退落黎一係完全唔出黎

建議你真係認真考慮
努力工作
錢都系好緊要的

respect 光復香港！

勇武休息下喇
和理非係時候全面進場大罷工
你要知道呢場運動
勇武 和理非缺一不可
大家互相補位！加油巴絲！

仲要係可以自己揀更既
唔洗煩請假

有需要即管開聲唔好客氣，一家人齊上齊落
比我地做多少少
最後，多謝你

明撐你

愛你

再考慮清楚先，但無論結果點都會支持

有工作經驗易搵工好多 你老細咁睇好你叫佢寫封靚仔reference letter比你

Respect

盡我所能不被捕

多謝你兄弟

呢場係持久戰黎，建議巴打平日揾份PT幫補下都好

同你差唔多 都打算唔做了 全力發夢

我愛手足

可能因為發夢 我先感受到連屋企人都比唔到我果種互信

所以我咁想盡地一搏 為左大家 為左香港

犧牲一次都值得

人誰無憾唯願心無愧

好多謝你 自問自己都無辦法去到咁盡
如果你考慮清楚當然支持
但難得份工你鐘意 而且上司同事相處得嚟
呢件事喺香港地係好好好好好難得
有無得申請no pay leave一排先呀？

英勇！

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

加油

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)https://www.facebook.com/angus.lau.963/videos/2083448135094256/http://sendvid.com/lcz2l1cp(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)https://youtu.be/kVaTuIwSioghttp://sendvid.com/w32e8cqu (728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家https://www.facebook.com/alice.ng.0906/videos/10156315649091471/http://sendvid.com/qlq5sd7z(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。https://www.facebook.com/hkucampustv/videos/583803858820159/http://sendvid.com/9b5x08a0(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。https://www.facebook.com/crhknews/videos/1348363598655882/http://sendvid.com/id5u53o0 (728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。 https://www.facebook.com/SleeplessPalace/videos/454762848437928/http://sendvid.com/4efzcv4j (728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩https://www.facebook.com/onccgongnedi/videos/499227267571102/http://sendvid.com/3k6pri1x (728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。https://youtu.be/Tfj4uB9C1YEhttp://sendvid.com/zmxj651o (728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人https://youtu.be/DGMF-zr-PVshttp://sendvid.com/pebk40td(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會https://www.facebook.com/MasterOverPower/videos/440284403490085/http://sendvid.com/6jn62xd3(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手https://www.facebook.com/RTHKVNEWS/videos/872357779786380/ http://sendvid.com/peyidti4 (728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。https://www.facebook.com/RTHKVNEWS/videos/2543779562517225/http://sendvid.com/2oz5vad5(728)(RTHK)港台整合 https://www.facebook.com/RTHKVNEWS/videos/628590950965180/http://sendvid.com/ohyo1vtq (728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。https://www.facebook.com/cuspcusp/videos/2567369363293916/http://sendvid.com/9zl8l83i

F

加油
我會keep住返工搵錢 星期六日出嚟抗爭 課金買裝備畀大家

YOU WILL NEVER WALK ALONE

多謝你
但同時諗清楚後果

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

多謝你啊手足

大家好好珍惜物資同裝備 每個人都有份付出

多謝你呀兄弟
善惡到頭終有報架
Fight for freedom
Stand with HK

記住不受傷 不被捕
我唔知可以點

烈士加油.....尊重

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

//我既前途 咪就係香港囉
香港無前途 我又點獨善其身？//
呢句講得好啱

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

8月5大罷工

不如你繼續翻工，資助下冇工翻個d仔女啦
你一辭左，可能變多個要比人接濟既仔女

手足支持你

搏盡無悔

我要罷工！

好欣賞你嘅勇氣 但放喺心
大家都知 呢場仗好難好難打
雖時以月 甚至年計
唔好因為六日要出嚟就放棄原本維持生命的工作
你當維持你日常生活 你當唔好令屋企人太擔心
唔好太易做決定

辛苦你呀兄弟

感激香港有你

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

(教學) 仗，並唔係咁打架

求下你地幫下呢個社會，救下班琴日被人拉左既義士。
佢地都係有血有肉既人，佢地都有父母有屋企人。
點解佢地可以甘大犧牲而我地乜無事都無，有能力幫既人可唔可以為呢個屬於我地既地方做返小小野

頂多兩個月，做夠一年走囉
Fresh grad 轉吓工好平常
除非你係好特別行業，行頭超窄嘅

小朋友 如果萬一肚餓 好多爸爸媽媽會有方法比溫飽你
唔好死頂

我會靠自己架 唔會比負擔大家

要錢出聲
唔洗怕醜
我地係兄弟手足

要搵我隨時quote呢個reply
我會俾聯絡方法你

多謝先手足

可唔可以唔好要我睇連登睇到喊

做左野一年幾, 呢兩個月洗左唔少錢買玩具發夢, 發夢唔係企前線, 次次臨走都比d玩具其他人玩
我想講我地出左黎做野冇幾耐, 廿幾歲呢個年齡其實錢又出到, 力又出到
返完5日工又發夢跟住返工無限loop係好攰, 但唔係次次都要發夢架嘛, 比自己有足夠既休息先可以持續落去
我地體力同金錢上都係afford到,不如留住份工有糧出,拎去買玩具再發夢果陣直接拎去前線比冇錢既學生啦
不過你都辭左職, 尊重你既決定
光復香港 時代革命!

係自己工作入面做支援仲好 七仔員工都可以落閘頂住d警犬 搵份政府工做內鬼就更好

推 有需要幫手就出聲

同你一樣
全職抗爭者

好多謝你 有咩需要即管出聲
香港人冇野多 就係錢最多

巴打加油

記得係人海中 好多人用唔同既方法支持緊你 加油

應該繼續賺老闆錢，但按章工作，準時收工，等佢炒你
而從中亦可以嘗試第一身了解撐警L諗法，對文宣有莫大幫助。
未遞信諗諗佢，遞左既幫我屌柒撐警老闆個老母個老母個老母

尊重你既決心
但依場運動相信唔係一時三刻
即使返工，仍然可以係唔同既位置，崗位付出
希望你慎思

有無方法返住full time 搏，認真你一星期七日都得閒唔係最有用，返工科水都係貢獻

如果係專科就考牌，唔係嘅就keep住見工，我覺得咁會好啲

可唔可以星期一至五返工
星期日先出嚟行街

視乎你預估 幾時分勝負
我覺得目前只有
-警察造成大量人死亡 或說服全香港人 全港無限期不合作運動
-警察被完全打敗
-警察醒覺後罷工

依三個發展 先有得短期分勝負
個人覺得 而家普遍未有咁大戰意
應該會進入持久戰
選舉首先要大勝
再通過議案 縮少雙方體制內力量差距
抗爭行動唔會停 但暫時唔需要勇武住

義士加油
有咩事搵我地幫 義不容辭！

光復香港 時代革命
有需要嘅記住出聲

推，你令我諗起71係立法會除低口罩向政府宣言果位義士，你地願意為香港犧牲自己前途，甚至要面對沉重代價的義士係香港人最敬佩。
由69至到依家，已經太多義士因抗爭而受傷及被拘捕甚至以死相諫...... 依班後生已為香港付出太多，仲係到講中立的香港人，請你地行出第一步，支持全港罷工。

要去食黑狗肉

巴打 心照

巴打多謝你
有乜幫到手既即管開聲
連登巴絲幫到一定幫

光復後大把人請你！
好人一生平安

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

唔支持你不過你覺得值得就做啦
最多之後由諾士佛臺轉入大西北公園劈啤酒啦閪佬

辛苦你啦

抗爭已經開始進入兩個月，好多手足已經幹塘！希望同路人見到有能力嘅話可以守望相助！呢場慘戰，其實亦都係一場錢戰！

支持你

好同意 況且返工可以回血 可以按章 有好多玩法 巴打諗清楚

其實唔贊成咁做
但係巴打如果已經決定咗
我一定會支持你
加油
光復香港
時代革命

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔評論你背景
但手足咁既心懷大志
就要撐！！！！！！
光復香港
時代革命
有咩需要就出聲

唔可以完全斷經濟來源呀！加油

光復香港，時代革命

我無巴打咁勇，一至五都正常返工，好多行動都做唔到，唯有捐錢+周六日既野餐夢遊上前線，雖然搞到個人好攰，但都要頂住，巴打有咩經濟需要講聲，幫到盡幫。

一邊打part-time
一邊抗爭

樓主既然你大學畢業，我真心覺得你唔應該為個仆街政府放棄太多野，因為個cost 有d大...試下搵d 五日office 工丫

目標係做到work -life -protests -balance

多謝你巴打，我地香城online線上見

同我一樣 加油
我已經要開始搵散銀黎用啦 屌佢個仆街政府

認真 真係要拎飯券 唔好話有其他人更需要就唔拎 香港幾個鐘籌到幾百萬 肯比錢既人唔會少過需要飯券既人 個個都話有其他人更需要就唔拎 就變左無人拎

唉 好心酸

好想同你講 個人既前途都好重要

但係 我講唔岀 你有我無既勇氣

push 要準備好自己
有足夠裝備
先可以打持久戰

樓主要唔要養兩老
兩老淨係提你為自己前途

我都岩岩岀黎做野 份工要養家

多謝你啊!!
加油呀 時代革命嚟㗎

香港係你屋企
你出到聲一定有人幫你
你愛香港，香港也會愛你

同志

尊重你決定

多謝巴打為香港人付出

不被捕係首要

Ching好撚型

加油呀

好波！

多謝你，但千祈唔好比人拉到
拉到都唔好亂講嘢

我都full time 變part time

可以搵兼職做住先,太過訓身一樣野度好易走火入魔

光復香港

時代革命

14輸完我地等左5年
支持樓主 雖然我冇你咁大勇氣
但係真係明你諗咩 加油

唔建議 但係尊重你決定
依家未去到同中共曬冷嘅時候 有份工儲多啲錢可以買多啲裝/去上啲專業嘅course
如果無工返考慮吓強身健體都好

Be water ar

一份有前途好工兼遇上好同事，好上司，真係好難架！
不要放棄工作，有經濟可以幫助前線買補給，也是一種力量架

多謝你手足

香港人一定會撐你！

無錢點打仗呀師兄。

光復香港！時代革命！

唯有自己用死一套gear 唔好比負擔人

份工做咩？

加油 一齊玩cs

認真的，等凱旋之後，無論幾時，你pm我，我絕不食言。

全力投入的話 不如幫手選區議員
我地做義工摎撐你

燮招、各區快閃
無不反對通知書下
以TG GROUP&連登突發聯絡後1小時之内集結玩突襲
d狗要狗衝、疲於奔命
由我地決定幾時開波、波地、玩法
點解每次都要比d狗準備好先開波
難度升Lv,易唔夠人.同埋點樣無指揮下快速決定時地玩突擊
吹雞開波前用大聲公叫無意加入路人退避
如接近民居用大聲公叫佢地用濕毛巾封好d窗
大聲宣告宣言
同時請求罷工,要避面前線身份曝光
罷工和理非去遊行集結COVER前線

一時玩突襲、一時行完之後守
正奇配合 要諗下無大台之下決定衝出嚟玩突襲先係be water
我
在係行完之後打無意思
相反先打再號召罷工遊行保前線,要守要退到時再決
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求
玩埋擒王計

甚或至和理非比我地入屋提供補給醫療

我地要車提高機動力分頭換衫融入人群
考慮一兩個用電單車引d狗set ROAD BOARD變相癱換交通變成真正大罷工
另外有别動隊進攻無重裝ROAD BOARD救自己人
打遊擊機動戰,我方集中兵力攻對方薄弱、散布消息分散對方兵力

要拖冧犬隊必需用機動力突擊軟肋
正奇配合四處出没,疲於奔命
張戰線拉長令d狗分薄防守
閑日各區集下會(和理非做莊、勇武露個面走、等d狗有心理壓力)
星期6日可以玩車輪戰、朝早去西環開波大家中途離場休息
另一班黃昏玩金鐘,對家嚟真又中途離場休息
玩多幾次見對方軍容散渙,吹大雞大反擊

想跟機

依家日日返工都研究緊摺疊式長盾，要好好利用公司資源，又要輕身，又要方便拎，又要擋得下

平時做開deadline fighter 嘅我，今次有份大job，要快手搞

小弟不才 怕擔唔起咁大責任

搏盡無悔
光復香港
時代革命
獨立建國

好難得有勇氣可以做到咁嘅決定，支持你

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

唔年青，同樣要一搏，香港就係我哋屋企

團長説今次是「最後」一次。
最後一次的甚麼呢？沒有講。
團長可信嗎？不知道。
團長是誰？無人知。

只知道團長是chaotic good, 是好人，和團長不是只幫香港人，而是幫所有的人。為何皇天擊殺不致人於死地呢？因為團長是chaotic good. 重點是good.

🍡🍡🍡
団子 だんご
暴風眼 暴風眼 暴風眼

欣賞你嘅勇氣 好勇敢
我相信今次係最後一次 如果今次衰咗
林奠會用晒所有方法控制港人唔會再畀人出嚟示威